有無人分咗手都會做返應承咗嘅嘢

應成左野就要做到
前提係 對方冇break trust

有
應承咗一齊扑野
分手前無扑到
分手後扑咗

有
三件事
要借屠龍刀俾佢
要同姓周嘅放棄結婚
要幫佢畫眉

應承日日都要掛住佢，好多年後嘅我，依然做到

之後無拍過拖咩

應承唔會離開我
應承會娶我
應承會同我睇end game
唉

我想睇阿拉丁

我有 佢冇

有時候想做都無得做

有，分左手之後我去左世界既中心

有

有次同佢賭on9野 500蚊賭注 我輸左
自已為呢件事 當日就開左個ig post
之後今年既某一日
知佢無乜錢洗所以開聲問我幾時還返之後剩底少少既卡數俾佢
我就即刻去左過數
個刻驚佢唔夠用 入多500埋
再cap返個post同佢講 嗱我還返俾你啦
佢同我講 話寧願呢世都收唔返

我女朋友都係應承曬我呢啲嘢
最後佢應承左第二個男睇
之後個男放佢飛機
佢先同我睇 然後話以為我約佢睇第二套

分手前問佢借咗舊錢
應承遲吓會還
最後臨分手前都未還
兼再借問佢多幾千
分完手就bye9bye
Block鳩埋佢contact

仲一齊緊？

係呀

下...咁巴打你要小心啲
感覺佢好似唔多care你咁既

佢話佢好鍾意我
因為我地long d
所以佢係其他國家
我係打算飛過去探佢果陣睇
但係我飛之前原來有人約了佢睇end game

而且佢話佢果陣 好悶，好想出街玩，咁岩約佢嘅就得呢個男仔

on9

咁你覺得ok就得

其實唔ok......
但係唔知道應唔應該分手

你開啲post 其實你地兩個都差唔多

我會

會，永遠只愛佢一個

點hack?

點hack？

幫佢細佬補習
尋日考完試 終於解脫

承諾就好似dllm一樣
得個講 咁上心做乜

一年前講過話會儲錢帶佢去旅行
一年後錢都照儲左 但去唔成了

咁就唔叫分手啦

兩Pair人一齊扑？

向前看啦

我都係 但送鍊

一齊嘅時候承諾過嘅嘢都做唔到
分咗手做唔到應承過嘅嘢好正常
俾啲安慰大家
Ps 依然會係個個日子嘅老地方hea陣 一年後食飯 食風就有

有
做到嗰日我就會搵返佢同佢講聲
雖然佢已經唔會care

呢個post好sad

應承過要將我地去過嘅地方畫曬出嚟
仲一齊嗰陣送咗一半俾佢
同佢講每次出嚟就收一幅畫
分咗手之後都無放棄到 應承咗就要做
所以就繼續畫
一路畫 啲眼淚一路流

move on 巴/絲打
搵你既幸福

同路人
時間沖走咗傷感但沖唔走心入面嘅愛